夏薩特算唔算上錯船

@卡勞

想佢過檔做球王 都係死左條心佢算了

上錯銀河賊船

山神 ， 古仔， 夏薩⋯

會反cup

啲隊友唔比波佢
尤其啲黑鳩

吹大左啦垃圾特

大買喜

銀河賊船

收手喇

斷腳死啦條仆街

黑腳

點睇卡圖

鍠狗五億打包沙皮狗同Felix算啦屌你老母

你荒佢地遲啲唔買咩 踢唔贏你，買鳩你

垃圾車，爛船
分別不大

死得其所

係垃圾車 比上半場數5粒
係皇 比上半場都係比人數5粒

絕對係

施丹根本就唔識教波
佢靠c朗
c 朗一走他什麼都不是

樓主算唔算沉船

7-1

差少少8-1